TDA HK 同 Firstrade之間的轉賬

請問點做？